唔訓既你 依家做緊咩野?

懶左一個禮拜

48巴

唔緊要
成世流流長

坐咗喺度

應該整個每日關心閪餅溝仔進度

今日如何

話咗你

而家準備緊去訓

MARK仔呢

杯清終於開post
啱啱11點諗住上嚟吹水嘅時候發現未開post

琴日唔是被動咩點解變咗主動

抖多陣就做

開完post就錢水

懶埋下個禮拜

彩過你

琴日已經係咁
杯清係咪出咗pool轉型做偽毒？

點解有asm都可以懶

2022繼續努力

冇乜進展 都係日常講笑 講真都唔知係咪好人嚟嘅
今日返早勁眼瞓佢朝早冇同我講嘢，佢晏晝同我講返以為我黑面燥底

佢一直都係偽毒

：你係咪燥底呀？

前日一口氣做咗70%asm
但係上堂啲片仲未睇過

2021刀會努力

留守呢個post嘅眾巴絲已被樓豬放棄

2021不會努力

你刀成日潛

會！！

禾不是此post樓豬

抄完一堂notes

更正返係比仔溝

咁都唔係好懶啫
堂呢啲慢慢上 交到asm就得

一個禮拜有幾堂

明嘅，女仔有矜持係正常

A0毒撚先會咁問

五堂 但淨係抄四堂

正常應該點問

A380毒撚表示怕醜

你似冇喎

你今朝比人激親啊？

Sor

加油完sem都未抄完

大把

：做乜嬲嬲豬？邊個激親你？

你A380

屈

定應該直接氹你笑

reading week抄

估到未？

Reading week=玩

估到啲掛。。

毒撚冇嘢玩

我真係唔信你會

準備sleep了

當然咁樣係正確做法啦, 佢就係咁lor

肯定估唔到啦

我啱啱先抄完

你話比我知睇下我估唔估到？

玩JJ

+1

晚安

Q仔好耐冇見

因為12點先會開post

聽日第一日翻工我好驚

矛d咁既事

勁

華dee

咁有經驗小心啲

兩隻字啊？

係狗公都唔定咁快攞電話

毒撚冇jj

冇事的
通常第一日都冇咩做
加油

小妹唔想抄了

都話一堂

借比你

請槍抄

唔係咩？

睇定啲先

都可以得兩隻字

我唔熟厹

借埋俾我

點樣睇定

安已不

兩隻字總括一堂

請槍幫我心理準備

Ok我有多

我乖學生來的

有咩問題

[唔識]

你嗰條可以借比人？

Is

我呢啲毒撚唔識睇

ok

夠唔夠用

會唔會呀

你呃到自己就得啦

不如我地問個A380嘅吧啦

岩岩返到台北
然後年30再返去宜蘭

OK
去淘宝

台巴

夠

我ok
22折ok?

可以溝女了

原來你平時比女溝開

唔好咁揚

今晚食咩好

聽講
外父打算年三十又烤肉
不過唔同既係同埋鄰居同埋親戚一齊
佢叫我買多少少酒
有個好煩既鄰居要灌醉佢等佢快少少訓

我都諗緊

好想訓但訓唔到

燒肉正
我之前除夕都會BBQ

有心事嗎?

我想有人愛我

仲有少少飯煲咗佢先

等下

好懶
整tortilla算

你鍾唔鍾意人㗎其實

買外賣啦

$$$$$$$$$$$$$$$
巧窮牙me

你唔講我唔講冇人知

條友巧油米

真
餐餐外賣唔睇價錢

禾平時都唔捨得叫外賣最多咪外賣自取

咁你受唔受溝

唔是一早溝咗？

我要將bbq完玩水呢個環節帶埋過去

整番個french kiss先

你米扮嘢

對佢都有正面嘅評價嘅，但唔會話去到鍾意 因為唔知佢咩樣同埋未去到好熟，仲有都唔知係咪好人嚟嘅

大家好

我條脷好短

你好

正

我個口都唔大

櫻桃小嘴

仲唔瞓

啱啱睇定tutorial 教乜
費事跟唔切

加油
準備訓了

我都瞓

咁都幾好
你覺得曖昧最遲幾耐要一齊？

好似普遍三個月？
之前睇其他post講

咁我等你好消息啦

唔抱咁大期望啦
啲男人冇個好，10個有11個都會出去偷食

男人無個好 真
一係狗公 一係收兵

收兵冇乜遇過
同埋好多係利用

望住樓主張相打飛機

等緊一個人
宜家算係做緊兵
還好啦 我有嗰男仔朋友幾好人
不過he is not my cup of tea
做friend幾好

女人唔等得㗎
會巢皮